有冇人去左紐西蘭

原本定左下星期出發 岩岩見佢新增左單確診
想知個邊咩情況
多唔多遊客 會唔會歧視華人

呢邊好平靜 但真係多左人講 暫時未feel到氣氛係點 因為發生冇耐

遊客我估呢排都少左 始終封左關

其實kiwi一向都係好包容 但呢排都有被幾個人歧視 鬧下你 多數都係彈開 (akl可能會好啲 我呢邊多local) which我上年係冇遇過 不過都冇得怪 呢個時期 我估比其他國家算係好好

利申 nz讀書

來緊去，好驚俾鬼佬打

唔會啦 呢邊啲白人冇歐洲咁癲 正正常常做好自己就ok

Nz啲白人冇咁西，不過去大城市小心啲好

我覺得NZ歧視唔算嚴重
之前去玩試過比人叫fuck off chinese不過條友好似飲醉左，我話Hong Kong actually佢答返我OK

7月過去讀sem2會唔會停課

暫時未有停課。
注意一點星期日開始所有入境嘅人都要家居隔離14日